入黎睇下我地727為左啲乜行出黎先？

為左對抗佢地呀嘛？

我現場喺咁聽到叫人翻屋企，我身水身汗出到就係因為啲催淚彈就走？成件事唔撚合理喎

唔好話我冷氣軍師，我就係現場勇武

我上了

推

屌你老母上面天橋啲廢老收嗲啦
係咁叫人咪撚中計煩撚到閪咁